25歲女搭城巴「瞌着」 慘遭後排男乘客剪頭髮

今早(13日)9時，一輛由九龍灣開往香港仔的107號城巴，上層右排一名束起「馬尾」長髮的姓丁(25歲)女乘客，疑因長途車搖搖下「瞌着」，頭髮挨椅背下垂。期間，後方一名姓余(65歲)男乘客，疑感到對方滋擾，竟然以剪刀剪去事主約15厘米長的頭髮。其時車廂內坐滿乘客，赫見男子剪頭髮不值其所為，即時喝止並叫醒事主，及報警求助。

車長將巴士停在銅鑼灣告士打道近景隆街車站，警員到場調查，在巴士上層發現被剪斷的頭髮，及在男子身上尋獲「兇器」，遂以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害及藏有攻擊性武器拘捕該名男子。事件中，女事主沒有受傷，惟一束長髮慘被剪短。

果然係廢老

...

15CM 要留幾耐

帶住把較剪周圍走

好撚慘 香港真係無時無刻都有痴線佬

呢鋪真係剪丁毛

告呢條重好重， 唔係一般普通襲擊罰錢了事， 應該有得坐

廢老驚條柒咩
當渡假渣

有咩職業要隨身帶鉸剪

牛雜佬

襲擊致造成實際身體傷害

頭髮被剪都計身體傷害，呢鋪入硬，廢老準備坐監啦

有D女真係好鐘意放頭髮放椅背,好影響後面坐果個

影響到你乜鳩

新髮型

一野片去後面 被頭髮打到
頭髮同椅背一直磨擦 砂砂砂咁
未試過？

佢地把頭髮咁㗎？
Between搭左咁多年車都未見過有女頭髮放椅背

我都好憎d 女將d 頭髮放去人地既地方,
但係潑開佢咪算
你剪人頭髮你輸曬啦

咁你覺得滋擾咪同人講聲囉

大撚把人係咁啦,我隨便GOOGLE都一堆相
你自己未試過就以為冇呀?

好好笑

有講呀,然後呢?
我家下認同佢剪人頭髮咩?
我講緊好多女都係咁做呀

好想係後面係咁索

《蓄意傷害他人身體》罪？

好想聞

正呀
入完刑事仲可以民事追討心理傷害損失
睇返十次八次心理醫生
以後唔敢搭巴士小巴
唔敢留長頭髮
影響形象
面試

Claim 撚到佢破產

廢老有幾多錢比你claim
最多咪破產乞食
命本身都唔長嫁啦

剪得好

佢係咪指放係張椅既後面呀
後面條友直接掂到果種

wtf

咁咪得

好彩冇用火機

正確應對方法

女事主返警署協助調查。

女事主並無受傷，但頭髮被剪短。

我又想問點樣影響到你？
巴士唔俾飲食喎
同埋正常都會挨椅背坐啦

抵撚死

落情降

好大ball

遮住個mon都唔影響

頭髮有頭皮,落雪
觀感唔好,一直郁黎郁去,睇到都煩
條女樣衰頭髮油,見到都唔開胃
OK?

咁你最多出句聲囉
定係你太毒唔敢叫人撥開啲頭髮？

你意思上面兩張圖係巴士？

講聲 小姐你把頭髮遮住左喎 可唔可以整開少少咪得
剪頭髮真係過份左

咪撚係
靚女就話可以索啫
肥婆嚟㗎

係咪黐撚線㗎死廢老

廢老

惡人先告狀？！

利申：反對剪頭髮，車長/警察做法正確

揾個好啲大狀有機會打得甩

咁其實可以開口叫人收返把頭髮嘅

此post已完

入黎就係為左睇呢d垃圾留言

又block一件垃圾

痴鳩線

你又幾高質
單機啦你

抵啦 靚女實唔會比人剪

炒曬車

坐監

屌，剪得好呀，豬西把頭髮好嘔心

剪？用夾夾啦！

告佢傷害他人身體

剪佢條尾有咩用！？
比我直頭係佢髮根開始剪 ，無啦少咁達先好笑

心目中嘅ponytail

我都明白現實一定唔會係咁

佢出哂名 以為自己好黑色幽默專登留啲挑釁留言

講起騷擾，啲女明知地鐵逼就唔好係咁fing個頭，條辮又打到我塊面痛，又痕想打乞痴

如果將個女仔啲頭髮綁係個扶手到、個女仔一起身就正囉

女事主對腳拎上山食返一頭半個月都未必食得哂

吓?你邊撚到睇到我話唔出聲?
我出唔出聲同D女咁做有咩關係?
等於我話,好多南亞人鐘意強姦人,好影響市民
你就話咁你出聲囉,太毒唔敢叫人唔好強姦你呀?

WTF???9唔撚搭8

痴撚線

以下留言將會180度逆轉

中學剪過前面女同學
原來要坐

多謝女同學冇告我

你未試過你自己唔知姐

CLS

有其他人為佢發聲真係好

25歲

入去坐啦廢老

一睇到女事主張相，成件事即刻唔同晒

啱

佢亂發亂掃係乞人憎

你最多拍醒佢屌柒佢

攞把較剪出嚟真係痴撚線

你老母就炒車死 乜都話炒車

肥西就抵剪？

連狗嘅同情心

終於真係有人咁做

原來係肥婆😡😡

剪左都無違和感

剪佢頭髮諗吓就會，真剪就痴咗啲。
但其實依啲人，同飛機火車上面隻腳撐上前面扶手、食煙一樣。
掂唔到就真係影響唔到其他人咩？自私嘅思考方式。

N 賓

所謂560年代咩獅子山下同舟共濟嗰班人
自詡係講道德重情義，重禮儀
經常不齒後生仔一蟹不如一蟹
大部分都變咗做廢老
蝗族基因顯露無遺

見到單野個女仔比人剪頭髮
真係慘 都會覺得點都係廢老錯啦

然後見到樓上表示平時啲女放啲頭髮去後面真係好煩人 又有少少同感

然後再樓下有人話 放去後面完全冇阻到人

我就開始明白個廢老嘅心情

痴撚線 搭車連瞓著都有危險
畀人剪都唔知咩事

除左剪頭髮，真係無其他辦法
你諗下啊伯坐係裡面縮到郁唔到
個肥婆油頭啲肥油滴落佢塊面到
剪頭髮只係自衛行為

笑撚死，肥是原罪

屌15cm 我係個女條實喊撚死 痴撚線

用嚟剪腳甲

其他國家用性愛拎分

我地香港都唔執輸 用痴線取勝

毒撚？
同人講聲咪得
家下無端端剪咗人頭髮做乜

剪黎做乜，把弄下味算

係呀死肥西

抵死

右手冇咗15cm喊都冇用啦

肥婆黎講都幾正

係肥絲大隻就冇剪錯

抵啦
之前坐巴士 前面條女d頭髮又係咁
好想大大力抆到佢以後要戴假髮出街

咩戲？

其實吿得入嘅機會係咪唔大
如果吿得入飛髮佬咪好危險

睇完都唔撚明點影響到
最多痴線佬係咪香港 出街會有交剪

拎起佢放翻去前面咪得

咁你就仆街啦 到時又metoo

矛盾大對決肥婆vs廢老

肥婆有潛力，肥恭肥苟有得屌你屌唔屌？

睇到圖我都好想剪

要佢收尾個幾年

掂到馬上叫非禮啦
唔係唔知港女咩料呀？

抵死！死肥西！！

D女d頭髮真係成日「發」到人
有時兜野發埋黎都幾痛
不過剪左佢又太撚痴線

肥婆 vs 廢老
連登仔會撐邊個多啲
肥婆抵死 vs 廢老多手

on9 剪你d鳩毛睇睇點

垃圾港男

我話個個爭住嗦炒車姐，唔好成日對號入坐ok?

成日攞人老母出黎問候⋯⋯ 積下口德啦

你係唔係ON撚9嫁
你邊撚到見到讚同剪人頭髮呀
屌緊D女呢個行為呀,你同唔同佢講聲
頭髮放椅背呢個行為都係令人討厭
明唔撚明呀?關出唔出聲咩撚野事呢?
屌你老母

要幾痴線先做得出

將佢把頭髮綁起扶手度

抵啦 肥婆學咩人綁馬尾

樓上話想索個班

遂以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害及藏有攻擊性武器拘捕該名男子。事件中，女事主沒有受傷，惟一束長髮慘被剪短。

連登仔最憎嘅兩種人
肥婆 對 廢老
到底大家會企邊一邊呢

一野伸落去椅背夠啦

今鋪真係win win雙贏
肥西俾人剪頭髮+廢老坐監

好咩影響？

咪兜啦

影響到同人講聲咪得唔洗剪人頭髮

係呀,你同我講做咩呢
你邊到睇到我讚同佢剪人頭髮?

涉嫌襲擊致造成實際身體傷害及藏有攻擊性武器

兩條

個廢老都白撚痴 有必要咁做咩
到頭來咪自己蝕哂底
人地俾你剪頭髮又唔痛又唔會死 當換個髮型
你就俾人告撚到甩褲
你唔係衰傷害他人身體 係衰冇腦

吓
你唔識叫人整好啲
而係剪人頭髮?

屌....點解咁撚多連登仔,盲定係個腦裝屎
個呀伯剪人頭髮,關我撚事呀
你邊撚到見到我話,D女咁做就要剪呀
你係唔係ON撚柒9嫁

好想屌....

一野片去後面 被頭髮打到
頭髮同椅背一直磨擦 砂砂砂咁
未試過？

咁件事關篇文撚事咩
智障仔 未讀完小學?

拿,我就話好多女都有呢個行為,好討人厭,會影響到人
有條友呢,就問影響到D咩
我就解釋影響到D咩
之後你就出黎柒,話咩唔識叫人整好啲而係剪人頭髮

明唔明?
件事同篇文呢,關係就係好多女都會好似文入邊條女咁,呢種行為令人討厭
明唔撚明???

冇人話過,D女咁做就要比人剪,你就出黎柒
你閱讀理解扲U嫁? ON9仔

覺得自己係女人就大哂咁

女權社會

你唔係覺得同班垃圾港女講野會有用呀?

乜撚嘢隨便google，擺明係有心search
唔通我「隨便google」蘋果，就可以話全球最多人食既生果係蘋果?
你係咪大學冇take過logic course，定係連degree都冇

咩戲黎

UP咩9呀傻仔
咁有人話咁多年都冇見過,好似根本唔存在咁
事實一GOOGLE就有囉,根本唔係咩罕有事件,我自己就見過好多

點解你D撚樣咁鐘意借D易,又話人小學雞呀,毒撚呀,大學都冇呀
係唔係威威D嫁? 咩叫有心SEARCH,擺明係有心SEARCH再貼上黎嫁啦
唔通我又話你擺明有心回POST? 柒柒下咁 ,食屎啦撚樣

醒少少用香口膠嘛

隨便google 同 有心search
根本就唔係相反
我去搵資料當然係有心去search
隨便google 都搵到一堆相 & google 都搵唔到相 先係相反囉

咩唔通我「隨便google」蘋果，就可以話全球最多人食既生果係蘋果?
個比喻完全9唔搭8
大學生讀撚到你咁撚樣.小學都不如

啲廢老真係隨身帶住武器

柒夠喇, 早D食飯早D訓啦，同人捉字蝨好有型咩

係咪得我一個睇到笑出黎

人地尊貴大學生黎嫁
唔怪之得人人都話香港大學生愈來愈ON9

睇留言香港好多人都遇過，仲有圖

拿,我又隨便點入去,搵到兩張相啦
呀,唔係,係有心search
咁平常的事,唔知點解一堆人話冇見過,冇影響
飛哂過黎,腳都就掂到,都可以話冇問題,果D柒頭黎屌我啦

「據悉，余男被捕後表示自己任職髮型師，所以隨身攜帶鉸剪。」(Apple Daily)
一時技癢，日行一善，免費修剪

真男人
反女人左膠浄係網上comfort zone 反

肥婆抵剪

幾大波

今次撐癈老

廢老無攞火機燒鳩佢算好好脾氣

Cat girl

其實咁污糟點解夠膽放上去

地鐵成日都有搞到我扯旗

如果係靚女就大大力索一啖
豬西就真係好滋擾囉

哇，原來咁既樣，咁真係十分滋擾

肥西都唔抵剪

其實剪得幾好睇呀
本身都應該係有陣頭油味，
啲頭髮長到落大脾嗰啲，
懶係長頭髮就靚嘅西女人。

airbus

廢老真係on999999

呢 d 自撚私臭閪抵剪
仲有食完 d 臭煙又坐你附近
同埋 d 要個個半身位 d 肥人，仲要挨落你度
呢 d 全撚部都係仆街

成個蘋果 newsfeed 都係頭髮相

好多連登仔話冇見過,冇影響嫁

我本身呢 係一個頭髮修剪員 有一把鉸剪係身 係好合理 好合邏輯既

你可以有禮貌地要求佢拎開

廢老入去慢慢坐啦仆街

想問一下如果搭地鐵後面個男人下體成日搭到我,係咪可以剪左佢賓周???

得罪講句，有時真係好撚想一嘢剪咗呢d女人把頭髮
屌你d死人頭髮又長，有d就油，有d就開叉，核核突突咁
仲有佢哋fing一fing把死人頭髮，d頭髮掂到我啊屌你老母好撚核突啊

可能比d長髮人士fing得多

可惜冇鉸剪，如果唔係我都可能剪左條女啲頭髮

咁咪出聲屌兩句 洗唔洗剪咗人地啲頭髮

個廢老有閪錢咩
分分鐘你要幫佢比埋老破果皮幾野

係呀,我認同呀
同我講做咩呢

今朝仲有返工

屌你， 唔通而家訓緊icu等生返頭髮先返工

睇啲留言真係好搞笑

好搞笑？

咁咪出聲叫佢叫佢擺好個頭
定係你同個廢老一樣？

其實就算人地點阻到你都好都唔應該剪人頭髮囉，叫佢收番起啲頭髮又得，大大聲屌柒佢都得，唔需要去到一黎就剪咁過份。

btw其實剪得幾靚

女人呀嘛

咁我條JJ都要小心

顯微鏡都搵唔到就收嗲啦